會然唐可可失去了一切(十虎)入一入黎

你開post得唔得 我電腦熄左

開個閪post都咁柒耐

Ok呢到做等候區post

十虎不能亡 順便做埋反夸基地

十虎

神父正能量到電腦頂唔順

燈到電腦都爆埋

中二到呢
好彩我迷水

佢打機真係好勁
呢點真係佩服

等陣開個新post輪候區
響我全朵ok但（十虎）好柒

新post等候區

hi唐十虎

爽手啦

你中呀屌你

心心

連v 催post區

coco!!!!!!!!!!!!!!!!

1001唔開post?

爽手d啦ching

有人開左

開個post都咁閪耐